封網站 + 封埋vpn 差唔多等於斷網？

如果封兩登 + tg + fb

各區連儂牆集合

裝咗vpn都無用

pish

快封 封左無限兵源

有無解救辦法？